Apple Account Has Been Disabled

[black]有無人收過類似email?[black][/black]

屌，伏！！！

㩒到入去個log in制，我就照log in

入到去叫我打返好多資料就發覺唔對路
之後即刻改pw，宜家好擔心ac比人hack [/black]

on9仔

形容得唔夠貼切

登入左未呀

合理架 唔老實打資料個ACC凍過水